Roosnast Prits muddi kaebab et, Einmannist Jakob Mötlik on tema aitast, warrastand 1 kuub 2 pari kindaid 2 pari sukke 1 sink sealihha 2 sõrmus Keldrist warrastand arwata 1 wak kartuflid keldri ukse on lahti jätnud külm wötnud kartuflid keik ärra 2 tunder mis temmal olnud keldris. Se kuub ja 2 pari sukke 2 pari kindaid on kätte annud. Jakob isse ütleb et temma on päwa aeg aidas käind uks olnd lahti sealt warrastand se kuub 2 pari sukke 2 pari kindaid agga muud ei olle warrastand. (Prits M. ütleb et öse on aidast warrastud) Jakob ütleb et keldrist ei olle temma ka kartuflid warrastand.
Kohhus moistis et Jakob Mötlik saab 30 witsahopi ja Prits Muddi sai sedda kätte mis Jakob tunnistas mis ta warrastas.
